全香港最多催淚彈地區輸左比建制

為現任區議員
1
西九新動力
＊許德亮
票數
2,102
得票率
54%

2
民主派
陳源彬

繼續食催淚彈

西九新動力
＊許德亮
票數
2,102
得票率
54%
政綱
2
民主派
陳源彬
票數
1,787
得票率
46%

旺角西